我之前是在機場接機的，而我接機的原則是： 「幹你娘塞爆」

我之前是在機場接機的，而我接機的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管機場運作三小的，每次接機就是姬芭一堆人的。小人企滿接機大堂，多人企上離境大堂。超多人企完T1送T2，跟把整個機場的位置企滿沒兩樣。

我還記得，我那個月接機25天，林鄭跑來跟我說，這個月機場休息二十六天，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

814 繼續塞

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

塞機場前分返清楚方法同結果

814 繼續塞